你地呼籲罷工係唔會成功架

From facebook:

你地呼籲罷工係唔會成功架。

相反，假如你們宣佈明天是建國日，呼籲市民出外消費，支持黃絲企業。我敢擔保，明天黨鐵，巴士小巴全部停駛， 商場關閉。到時個個返唔到學，返唔到工。客觀後果咪就係全市三罷囉。

邊Q到work

今日已經全港三罷

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！